hi淡友（794） 港交所R.I.P

R.I.P

熊軍恐慌性拋售
走牙!!

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

玩咗幾日牛熊 想棄game了 贏就贏一半 輸就成隻輸

郭文貴：政府隱瞞最少死了7人；恆指是共產黨方正科技操控的數字

郭文貴9月3號講完
今日港交所數據就出事

大戶真係收左工 由散戶控制價格
摩通熊 現貨跌50點 熊證插25格

而家期指熄燈圍捕

牛熊啲價仲刺激過琴日千升

我0.040入到呀 5秒升左9格

ig 低水成百點, 有無勇士買

好撚刺激啊

真真正正既『膠收』

買牛熊都死
通殺

問題係放唔放到

冇ig，得IB，鎖哂，好怕佢千升

升左16格呀

邊隻

52630

期指行左10幾點, 隻熊自己抽升7,8格, 點玩

我搶唔到，掛左0.035

指停左

期指停左

搶完貨冇人接

買盤掛低10格 20格 即賺 放到既話

ib 關於港股既乜柒都玩唔到

炒咁多年，未試過咁徬徨
好彩美期都回

D熊仔自己high夠未, 比我上返船啦

真未見過咁亂

咩料呀

又係林奠

*2
香港有強姦,有謀殺,有焗賭
仲緊張過長假期過夜
屌你停期貨唔停正股真係正仆街

吉倉花生

如果我掛1手賣0.045 睇下點

IG唔係跟期指架咩,個邊又唔停又係奇怪

陣間成左手續費你都輸埋

痴線

仲有現貨比佢做reference
但變左30點spread

睇路 好似有人進場了

會唔會聽日柒婆出黎話暴徒搞死港股系統,出緊急法??

屌你yahoo 死左

今日可能收十字

專登唔比人找錢走 T+2喎 星期五

同期貨差唔多時間停
會唔會...

過兩日又示威，又要跌啦，睇路

d熊仔無人接貨

電腦大爆炸

Netsend 出動，高級hacker

中撚哂伏

公司電腦用vpn個電話都開唔到

.hk同.com都死左

明明係帝吧出精浸曬全港server既功勞
再嘈D精浸撚埋你屋企

叻

你希望聽日熊仔，唔係都慘慘豬

我掛賣盤無人接 仆街啦今鋪

搞到要賺少幾格走

重有百幾點打底

(網絡緊急法) 你地上唔上到

都係cancel 個order 佢
等陣幫你班友接火棒

人踩人

掛現價無用 要掛低幾格

人踩人
牛軍又曬馬

今日如果玩牛熊真係大檸樂

好似想升

走牙!!!!!
牛軍拎曬刀反CUP

3點了 各位ready?

緊急法下星期就過,睇你班牛軍爽得幾耐

反cup呀
吉倉了

Ready to jump?

好似炒緊仙股咁

岩岩都睇到有人進場維穩

D牛熊極度唔貼價

散戶話事!

今日完全體會到大戶gif

講個笑話： 港股
不過我隻992企硬

期指仲大獲

比番d 錢錢我
話時話奈奈係咪好耐無上來

真係撚狗咁撚 鍾意升就升 鍾意跌就跌

今次玩期真係中伏

上下10000 點

走到貨 吉倉保平安

會唔會流浮山啲刀手去錯左港交所

52587 岩先0.3 溢價, 依家縮到0.15 , 邊撚個驚成咁 賤價賣

奈奈突然消失一係嫁左人一係入左精神病院

Why not both
佢岩岩先離完婚
佢自己都有講比前夫搞到有精神病

溢價其實姐係咩意思

冇得j了

痴撚線有個咁索既老婆都可以攪到咁

而家真係賭運，今朝淡倉期指26620止蝕成唔到
如果重開低過呢個價，我感恩
如果千升，即刻認真工作對沖

話時話今日見唔見怪獸巴

連ig 都無埋無得j

一家唔知一家事啦
但佢個body 係好正

圖呢

跌多幾百, 聽朝食斬倉牛血鏝頭得唔得

聽日跌1000, 一定, 有熊唔洗走

無啦ig 都無埋找唔到lu

幾多走

Google「 奈奈 連登 」已經有

唔係wo 個ig 仲在生

完美S型

好悶, 收工了~

真係0.045 我見0.060一路插即改全數沽出

同路人
睇黎我地今晚要加入熊GEL軍

吉倉保平安，隨時下星期都未搞點

聽日會係咩景象 好期待

外圍係咁插, 港股仲好硬

法興停撚埋牌

佢輸佐230萬

22697停牌乜事

嘩屌 啱啱仲想玩多轉 不了

插好過唔插，美期我都唔敢玩，啲資金鎖死左

我隻沽呀

牛熊都停左買賣?

念力:
美期,歐股倒跌

屌
幾時gei 事
又話得十幾萬本

唉 好撚亂

第一手消息

法興咁做先正確 牛熊跟期 期停牛熊就應該停

我估有可能用今日平均價做強制結算

呢下迫你過夜正呀

利申走曬

佢開幾張大期。點會得10幾萬

如果全部都出事
港交所冇10%都似，而家個premium都算幾高

法興停 摩通仲有 其他唔知

我記得佢話淨係夠錢開一張大

以後只玩法巴牛熊,今日全日有盤

想入貨但又驚佢停迫我過夜

隻牛無左十格
過唔過夜好

應該係比大dodo 燈壞左個server
我而家先諗到

升番晒無事了

大dodo話要入市,於是,股市就死了

而家真係2大春袋都爆左一次
機場
港交所

佢要買牛就壞server

dada 準
佢唔玩 個市同佢唔玩

嬲到唔識嬲
今朝賺4萬蚊變左賺143蚊

話時話早排London 唔係都試過一次開唔到巿？

屌佢老味今朝本身有賺，但倉又平唔到，企左係到

開唔到市同開左市,但停期貨唔同呀

係

Put港交所有無得諗

我9諗2樣有無關係

我想

大dodo=大dada=大戶
係同一個人黎嫁

可能得, 佢今日咁搞一搞可能官司纏身, 好多人會告佢

我地啲小戶都上落5位啦
真係堅炒嗰啲，6位數
最慘係想對沖都唔知可以點對沖，一張大期成百幾萬現貨

肯定有哂disclaimer la

All in?

港交聽日會熊成點....好想買佢D 熊

個LOCK左我重淡倉，唔會加PUT喇
等運到
當過大海

disclaimer 唔係大晒
上到庭都係睇個官點判, 不合理合約係香港係不被承認的

香港引爆2019年金融xx

屌, 原來所有SG 牛熊都停左牌

買左5M 法興熊
想止賺都唔得
聽日打靶有無得告佢?

好彩戒左賭姐

緊係無，關人

52334禁樣係咪叫打左靶

一講起你你就上水
你豬左230 萬？

牛Ching

記得搵法援

【非賣料】IG黑期投資群！

法興全線停，我隻沽都停撚左

不過聽日會唔會爆升食你隻熊又係另一回事，笑住係下面等我啦

無輸錢就係贏錢

屌
我就係渣緊5M 52334
仆街比我放呀
食少幾格都無所謂

長期做CD ROM可恥

有無人知咩事停左買賣 法興牛熊

期指唔開咪唔開價

我唔追貼 間唔中入下黎咋

聽日都會繼續跌
人做跌市黎 因為下星期都幾多野會利好
唔睇呢D 月供棍都係棍

牛ching

唔係好明

排咗好耐都買唔到

叫咗唔好玩 偏偏唔聽

法興可以blacklist得啦

好心就俾人自由交易啦

可唔可以俾番d錢我

頭先咪有一段時間比老散隻抽

我沽500萬貨。有無人接

兩點後仲有無?

原來有, 但我做個隻就1:30後無人玩
273先打靶, 未至於咁撚靜

今日原來係月黑風高殺人夜 好在朝早即走

--連登大船指數--
牛過
熊過

有冇人熊過?

升1000點先回返100點?你當熊軍狗呀

買左法巴

難過

一切回復正常

港女好有力 企穩左 聽日睇升

緊急法殺到黎
牛軍call輪無得避

4:10公佈結果

比我係大户 我會殺上270食大餐

被迫牛過

唔過

屌你老母
QQ競價爆上6蚊
係咪會跌番?

唔會
熊軍仆街了
利申法興熊

有冇人知法興咩事，牛熊證停哂

利申冇持有

想死
取消晒今日交易得唔得

俾人啪曬

期停佢咪停囉

李小加 挑喇叭

被迫過夜呀屌
我加左幾注
好撚重貨

聽日準備被打靶

緊急法殺到黎
牛熊窩輪冇得避

今晚夜期唔開、如果老美有咩事連期貨無得走
睇來會好精彩

尾市大棍

爆升

牛過 好彩

最尾70點

咁以前都無夜期既不嬲

7:9
聽日千升

靠侵打救

侵怒插中國唔做野加關稅再10月先見

今晚係真。夜期唔計大法

好撚彩空倉過, 咁樣做十字星法

其實幾好,等班爛賭二休返晚

聽日大趺萬跌之日正式開始

A股大成交出射擊之星

勁假升返晒 咩料今日假跌？

今日開=今日收=跌唔落

襯散戶恐慌呃貨

今日K線上掛著的就是你的死兆星

十字星收得咁靚既

港交所幫大戶㩒低散戶入好倉 加埋競價升番 可能收到啲消息

Sorry，今日請左AL燈到肛交所都收皮

我咁睇 今日係人為跌市 真係冇咩野好跌
反而下星期我覺得真正既平穩升勢就黎

就係你, 全部期貨倉都變左薛丁格的倉,
一日唔開市,一日都唔知個倉生定死

比蟲咬

留名繼續趕牛養熊 下星期

啱啱觀察下個倉
聽日殺上27000

港交所 還錢

今日個市仲假撚過尋日

今日直頭熄機唔比走

法興揸住走唔到

利申法興熊

一開市已經唔知做乜鳩
中午停一停嚇撚到D 人走貨
勁假仲要大棍回成百點
痴撚線

今晚無夜期
睇ADR?

熊軍尋日經歷左千升
今日經歷左熊仔恐慌拋售
痴線要低兩格先走到貨

逼害熊軍

頭先兩點停期指
追257熊炒果班
聽日會有咩下場

去睇樓

預先比人打左把

停哂啦法興

又撚班熊軍一鑊以為今日無死可以等聽日開市即放, 點知又係走唔到

257熊？ 應該死而無憾

針

咁多個問停牌

1早話左收十字

今晚老美千跌，聽朝恆指一開-1000
Perfect storm

我都54280

輸3格走左

今日被過夜嘅淡友 永遠懷念你

如果期指聽朝都整唔好
應該會恐慌性人踩人性暴跌
正

鬼到

咁會唔會太廢
又話有哂bcp, backup server 乜乜77
比人落左格ar?

BTW 今日亂撚到操作失誤
買撚完牛 但恆指回成40點 反而跌低左
完全唔知咩事 奇撚怪怪賣撚左佢蝕小小算
有冇人係咁

今日d 價亂到咁好正路

我

快D宣傳比藍屍:林鄭投降,肛膠所大爆炸,含指收死兆星

如果
啲黑客想報返昨日千升之仇
佢想鎖既係好倉，唔比你平
聽日千跌，等你好消息夾高夾得咁開心
FF下
熊軍會好訓啲

感覺啲價好似群魔亂舞咁 好在走快左 如果唔係都被過夜

其實邊個搞出黎？

Hkex
Fced

即係會點

焗你熊過

賺左5格 摩通
今日真係反映左發行商既重要性

鎖住啲好倉 唔俾你平
聽日再高開多幾百點 逼你賺多啲
筍到咁

0920 停止交易

明明睇市岩 隻牛反方向走 果陣溢3.12%
最撚屌係 放撚左蝕撚完1000喇
屌個價正常番跟手又趺過
隻54756 比佢鬼撚左下

超撚鬼2分鐘爆升 唔郁之後恆指繼續升
佢跌左3格 我O撚左咀 禁鬼緊係賣啦
即刻升番去我買個位

你地玩牛熊可能唔覺,
我隻put冇人膠易,係我set0.12賣佢就0.119,我扣1佢個價就扣1,根本住我畫而零交收,一取消個價就彈返去原價

散戶都可以畫圖畫得好開心

侵快d插強國啦

聽日實高開打把
屌你港交所
本身都有少少執到

我以前就話 有咩可能期升 牛仔會跌 期跌 熊仔升玩撚我啊仆街？

玩牛熊都要等復牌

侵侵打法一向係一啖沙糖一啖屎,沙糖今朝D馬派左了,今晚

家陣佢同我講456 點 15點 細呀

太少街貨？

same

呢度仲有被逼過架 ching 你係咪想睇聽日ifc條隊排長龍

結左婚仲開放左

第一日大陽燭, 第二日高位十星, 第三日大陰燭跌番落第一日陽燭底=教科書式圖表

今日賭場個莊家炒撚咗去啦 做市做到咁揚

今日實戰技術成分好高 老散vs老散

真係好好j

熊過必賺

呢d 機會唔係成日有

期貨停到天日??

今晚咪幾好 打下丁放鬆吓 開心啦賭徒 今晚唔做你生意啊

我炒咁耐第一次 好撚刺激

屌你老味 嬲撚到震
痴撚線 第一次玩撚到燥底
明明都中走勢
點解隻牛鬼撚到咁
瑞銀食撚屎

賭場唔係日日開

其實近10年大陽燭之後都有一定升勢
今日午後散戶恐慌性拋售，但臨完場大戶直線拉升，先跌400再回升
再睇埋樓上仲有大肥熊
肯定大把傻仔尋日輸身家，今日搏回吐或者反彈

睇住隻熊證插20格 再升20格 現貨只係升左30點 而且係1分鐘內既事

Ching 你個名

難得既經驗唔係個個有

我會記住今日 屌你老母港交所我肯定沽爆你

我睇個隻升50格

唔想要，玩左5年都係第一次見，好彩呢排冇玩

最恐怖係掛低5格賣盤都無人接 之後個價又開始原地插水 怒掛低多10格就即刻走到，d貨到底賣緊去邊

我都想丁下

客戶請注意: 港交所宣佈於2019年9月5日下午2時起，暫停所有香港期貨產品、指數期權及股票期權產品交易。另外，今天的收市後交易時段(夜期)亦暫停，直至另行通知。

收巿前想熊佢老母但唔成功

Yes 壞得好緊要下

莊家啲打手

聽日大陽打撚晒d熊

唔包牛熊證 窩輪?

佢會唔會嬲架噤多人丁

Google左，冇樣睇
定我唔識搵

我今日買果隻牛一野無左成十格
但隻熊都無升咁多

麵仔發功

佢係一隻壞咗既熊

最後隻牛坐20格
隻熊原本賺十格但低兩格先走到

聖經 連登福音 9章 5節

麵神說：要入市!

然後市就玩完了

所以我今朝先話計漏咗個仆街仔老母麵

又一次圍捕熊仔

今晚仲要無夜期,想像唔到今晚點過好

找奈奈個ig j

求ig

找下舊post
佢有自爆過

《經濟通通訊社駐京記者黃燕明５日北京專電》中國商務部新聞發言人高峰在例行發布會表
示，中美雙方團隊一直保持著有效溝通。雙方將於９月中旬開展認真的磋商，為高級別磋商取得
實際性進展，做好充分準備。
他表示，雙方工作層將就１０月初在華盛頓舉行第十三輪中美經貿高級別磋商的具體安排進
行討論，在雙方充分準備情況下，力爭在此輪磋商中取得實質性進展。

一直保持有效溝通又互加關稅？ 真係留名等睇侵侵又話佢反口

互屌都係一種溝通黎既

侵侵訓醒做野未

果然XI IS MY BEST FD
唔係點會屌黎屌去

聽住先啦

實質性進展 最多咪又係關税Delay no more

果然係Friend with benefit

唉
幾百個po

今晚無賭場，慢慢搵

含到雪雪聲

Lm google 完都唔見

印象中見過有張露下大波波
但冇ig

今日係咪有位巴打話跌多過60點就含

收市跌7.7

好多巴打失左踪 同我之前玩唔同曬人

點解我google只係見到個毒撚司徒奈奈

可能跳晒樓

美期爆到

之前高盛巴,Q巴一齊玩貿易戰唔見晒

你個野壞左

有無人揸257熊

你個名

巴打覺得今晚有無機突破一個月高位

侵一講野倒跌600點

忙左全日(兩手準備走難前做定工作交接)
收市睇收發現港膠所出左個世界級笑話
但又有d鬼盤交易
然後d圖恐怖到呢.....
琴日支假棍前有偷偷地入貨盤
大家心照啦....呢d已經支那化黑箱化既市
自己睇路
仲想正正常常咁投資
最好認真考慮退港入美
投機賭博就是L旦

我要升啊

外國都笑9股市變左hope market
TA FA全部垃圾 market可以相反行
自己諗啦

257？定267

暫時好多利淡因素都有定案
同埋今日回落嘅力道都被消化
未check今日高位有無穿尋日高位
如果有 短期向上270 下望263

無夜期第一日， 陰天

收市15分鐘抽升100點點睇
會唔會又係大户收到風?

有穿
hope market
自己睇路

今日睇住自己d牛熊比散户操縱好撚恐怖

屌那媽 冇啦啦仲咩跌收窄咁多

個(支港)市已經係黑箱作業都出埋
大量value全靠hope (全世界都笑9緊)
同大戶大行托沽
你想賭死貓彈/最後一升當然可以
而且睇落都似有
但後面一lose hope加埋之前所謂利好其實全部bad news
利淡係真bad news
全部一齊爆或輪住爆真係唔知個底係邊都會插得好快(eg 2個月15000點)
你要搏上就一定要set止蝕
否則基本上熊底逢高加沽會較好(個人睇法, 利申揸long put睇跌幅>時間損耗)

要刻意貼返個期指
唔控住期指同相關產品突然re-open連大戶都會損手

其實岩先如果唔係停撚哂同亂鳩哂
應該一早轉左燈

外圍全線爆升

唔通聽日再夾9熊軍

上面成地蟹
一定唔會夾上去比蟹戶走
支港市已借政治借中券商借叛國大戶共同低成交造市黑到傻
自己小心啦....完全可以亂黎

我都係睇跌 本地經濟數據仲未反映
都係想佢夾高d 入275以外嘅put
個人睇法過埋10月1就會急跌
破埋今年低位

今晚美股一定大爆升, 聽晚包包講話又炒佢會講大幅減息

Ig棍上

10月太早
起馬數據出爐同脫歐都10月尾11月
但我睇夾高今月應該都係275左右

聽日真係可以不問價入牛

差唔多補返晒下午果d

聽日真係爆升

Perfect storm 全球大崩壞
我就係等273以上開始做淡
慢慢入貨

個股可以漲停
今日期指都得

我都睇緊係唔係又傳統10月股災
衣家10月太多野....
先唔講屋企香港10月1前必有動作
10月頭中美傾計前侵侵下馬威或傾唔成出招都有可能
10月成個月業績期亦預期唔會好
季度經濟數據同上
10月底仲有差唔多肯L定既硬脫歐但市場仲on99好有hope
亦未price in影響貿易既細節性問題

至於275...我睇唔到有能力夾上
271睇圖應該極限

邊個圍？

大家牛軍就開心
我差20格先返到去

屌
頭先做功課勤力過炒股
都係搵唔到ig
只估到應該係淡友po4百幾之前既po

再睇多幾日啦 而家都仲言之尚早
可能炒作埋QE 應該會有新力上

社畜好似突然睇到好淡
係咪收到風有野爆 ？

我諗急彈一千點超出預期姐

總之大戶又贏 老散可以食草

難講
除左債息以外冇野支持減息
反而支持加息
根本FED衣家面對極矛盾既狀況
反者因市場有唔少地方失去理性而做成
另外FED又減亦可能令人覺得比侵侵影響唔夠中立
可能為左其他原因今次刻意唔減炸9個壞左既市
借勢下次先減夠半厘都唔出奇

同睇完美風暴
大家應該有得試下咩叫大蕭條
(準備得唔好發左國難財都會輸返出去)

今轉上到27000應該大阻力

.........真膠定點
google IG 指數幾秒搵到啦....

咁法興咪極賤 兩邊都唔俾走睇勢去割

所以我話睇圖
如果係政治野消息野又再次以根本毫無價值既"hope"去托當然另一回事
但主要我唔認為大戶會比逃生門d蟹民
蟹民逃亡會影響部處

記住今日法興做過啲乜 驚聽日冇仇報

其一..破壞晒走勢
短期完全要重估

另外我18年破歷高倒插已開始睇淡
A浪接近食晒
只係今次熊市後面政治人為因素之大令我驚恐
因為拖托愈耐死得愈慘
人為搞出慢熊亦增加全世界成本
拖慢埋以後恢復

至於妄想this time is different既就on9先會

上個月根本已經無可能減息，數據全部做好都減其實已經半跪底咁濟侵侵根本就全面透支未來黎打而家既仗

其實大家覺得黎緊爆會唔會大檸樂過03同08年 純問意見

聽日做咩升.....

閪市

侵係唔L識打戰略仗
自己錯拎股市牌打連任先會綁手綁腳
其實應該比市場爆破守經濟
全面打敵人牌(共和黨總統打敵人牌100%連任)

自己亂9up開左打股市牌個頭
衣家唔敢打爆自己先唔上唔落
原本可以美國滅支一片光明
衣家變到睇落去滅支美國都要拖埋全世界衰一排

03? 08?
少年你太年輕了
衣家係恆生指數出世以黎全部股災既泡沫齊L晒
完美風暴點止衰過03 08
你參考1929/30美國拉全世界大蕭條啦

冇錯 下星期 QE 再加月供棍再加中美吹奏275 真係有可能

真係大插，又會比黑客攻擊鎖你倉

哇..係我資歷係淺嘅
最近成日聽做外資嘅朋友講cut headcount啊，shutdown function啊 自己都開始驚

唔開盤？咁搞笑
琴日大戶係好有良心
01報導後 仲有15/30分鐘比你操作
我都係個時加牛
真造市要咁早通知？

屌 今日真係點入手都唔係....
好在朝早果波唔貪執3000走人
但蝕左1000 比D 鬼盤
聽日不問價入牛 牛到下星期中算鳩數
利伸 繼續小註+正股驚閪

唔係個個ig
係奈奈既ig

我都有啊 不過我朝早走咗 跟住下就就見到法興個盤停左

佢搵牛奶奈奈既ig

呢個好笑

依家佢咁做係想拖埋美國一齊跳

屌你老母我平唔到倉

唔準笑朗拿度巴打佢係一個認真既男人

呢d你可以睇近d
1987股災
香港黑色星期一

咁真係好難搵......

無得賭都要搵d寄託

我国積極去槓桿根本就唔存在泡沫

哦。

唔怪得我隻call都好似跌咁少
多謝法興幫我補本

認真我信會爆，但問題係幾時同點樣爆
或者點做先可以從中得益

月供7500
起碼一手夠平

講真唔需要財富增值既
GOLD is king (+有自保能力)

當然都可以只用可控制少部份財富去搏增值....
我就做緊

唔洗古代人既...讀書啦

如果美先爆會點？

點解我睇我隻put 停左牌？ 係咪聽日會還原番

我未睇得咁淡 正正因為大家都經過過太多次呢D 股災
一次又一次咁升番哂
就好似樓價咁 要去番4~5000蚊尺既時代
唔係話唔會 而係好難睇到咁淡
我估3成左右已經好盡

我覺得都係美爆拉支爆多，單純想支爆真係好難，債轉股，存款轉股權呢啲咁賤既招都有點會俾自己爆

03 08 兩轉咁快返到黎係靠中國熱錢
但今次係一齊炒
除非中共肯向美國跪低

大多數人都咁睇
但日本泰國蘇聯有版你睇

同埋大陸一班人窮開 最盡咪返去種田
美國人應該唔得

邊個爆先唔重要
反正都會拉到冚球爆
重點係邊個企得返起身或者邊個快企起身
當中經濟問題會唔會引發其他野例如內戰或外戰

傻L左....?
美國糧食輸出圖唔可以種田?????
中國糧食輸入國知唔知點解?
因為d田污染到再唔可以種野呀!

跌138點
聽日熊仔又收錢

平時收工睇夜期鳩叫

我咁睇 今日有機會復原得更快
因為兩邊爆既話 證明兩邊起步點都差唔多
互相牽引可能會加速復甦

邊到跌

唔減息+侵侵怒插中國唔該

咁樣唔係變慢咩…
打仗政府全力推所以快我就信

嚇到我即刻睇黑期同道期

歐洲大部份升 除左英國

通常慢係因為贏果方揸壓輸果邊
但如果冇出現嬴家 大家都會爭做羸家
無論係互相利用定係拉攏國家
最後出黎都係一個字 爭

一陣如果聽日直情連股票市場都停埋會點

想問而家換日圓係咪唔抵？
定再等下

休息一天

1987 年黑色星期一

可能都係今日噤，散戶vs散戶

我諗佢未整番好 就唔會繼續開啦 唔比人屌死

我覺得似係大獲野，未必搶修到，聽日整番好

夾成千點都唔驚

姐係有排升

冇升跌

有實際需要定點，純粹博佢再升不如買金好過

去日本

其實可能關網絡監控事，琴日起我上某啲站話dns resolve唔到。大家呢兩日有冇咁既情況

Yahoo 死左

咁換啦，yen跌得幾多而家大環境咁衰

唔知你指贏輸究竟點分
但我唔係咁睇
據過去顯示恢復快唔快係睇產業鏈殘存情況
美國迫公司返去原因就係咁
中國自殺左初級工業
加上污染斷水等 點推d人下鄉都唔似會掂

即係遲啲換都唔跌

其實今朝差唔多九點個陣我手機收得一格好撚奇怪，上連登好慢但無理到，比你講一講

我今晚嘅丁福就交俾你喇

Yen 避險ma
升左好多啦呢排

成日去日本既話建議大手買
低極咪最多6.5,
但高可以見10

推，仲有冇其他人都有咁？我果時用navigator

易升難跌我覺得

佢本人入左黎,求佢好過

想換少少，怕遲d升過去食天婦羅之神最貴個餐都係二萬円多少少，姨家千五蚊港紙唔駛，抵食又好食過曬香港d高級日本餐廳乜乜七七

我hkbn

有冇淡友覺得聽日會跌

我朋友話聽日冇可能唔高開

無勇氣

日本仲要就黎又加消費稅，貴上加貴

禾

聽日高開500啦保守估計 補番今日果d

等索羅斯今晚郁手

我未食曬三神既料理呀但真係好想再食，貴都願

略水勁過索羅斯，吹水勁過克林頓香港政府

咁好啦

香港政府 垃圾之父

267

聽日牛熊投行咪局輸
有得做對沖

賺大戶錢的時候來了

點解聽日高開
如果聽日會高開嘅話今日應該升咗現貨先
咁就可以一野夾爆開咗淡倉嘅人
但無

係冇

屌 -1 平唔到倉被迫過夜

聽日千跌

聽日一定接近平開
大戶唔會無對沖玩上落
除非長倉大戶玩9短倉大戶

聽日個個急平倉，應該跌

沽空比率

18%
琴日26%一支政治棍打死晒

聽日開市先知升定跌
不過希望升啦，賺番我今晚請屋企人食飯嘅錢

除非侵亂UP，唔係聽日升硬

點知冇市

大陽燭跟支十字星。咁都有得升

點解咁多巴打一致裁定係升
搞到我依加好不安

柒婆做市唔洗你教

咁先驚
通常十字星後係定勢
唔一定轉勢
出邊一邊都會大爆邊
升既話就…………

咁就唯有繼續上街了

9月3日【方正内幕】
A股的金融軟件和平台都是方正科技寫的；中國漢字系統源代碼就是方正科技寫的；中辦文件、導彈發射系統源代碼也都是方正科技寫的；上海期貨和香港交易所後台數據都由共產黨的方正科技控制著，由王岐山說了算，操縱股市指數，篡改數據易如反掌！

收到風。
今晚老美有750點波幅
250》-500

紫巴你最近次次燈中………

睇今日尾市掃番上黎，美期升咁多，樓上成千張熊
都應該......

紫巴有無一次係好消息

樓下都多牛無得咁講 牛熊證重貨區10次得3次準

你而家會覺得我9up,11:50就知

不過我都有壞消息
今朝麵神話要買牛
千跌

停左市買條毛

我話跌

一陣會唔會收到風紫巴去緊IFC

燈左咁點先？
唔好學麵神走數

不安組

IG都死埋

如果真係黑客入侵到，噤咪可以隨時亂射導彈先搵港交所試刀

有老千呀

屌你堅係，login 唔到

iG 都死

無方法應對大跌巿唯有停止交易好陰險

其實係邊個入侵？
定係只係upgrade左之後有問題？

黑期唔出奇丫
估唔到白期都有強姦有局賭姐

904熊軍報復

if we burn, you burn with us

留名千跌

我仲以為係我問題 IG JM9

係格離見到，唔知真唔真，當笑話睇睇

請問呢一個短訊係真定假？ 夜期暫停？

笑柒咗 肛交所咁易比你hack到呀

痴線恆指唔通聽日撥去8500點重新開始連Ig都死埋

今晚要靠最唔可靠既adr 黎gel

封鎖香港了，乜都死哂

Yup原本有張美期+1
家下都郁唔到

走鬼啊
聽日正股有得走快Ｄ走

21:02 香港交易所確認，由於供應商提供的交易系統軟件出現問題，影響衍生產品市場。香港交易所正與供應商合作解決此問題，並將適時提供最新消息

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

唔通係真

係
佢好似自動幫我平左倉

到依家都未有新消息, 聽日都唔知開唔開到市

咁癲?自動做決定?

可能係我之前係咁禁平 佢唔知response 左邊下掛

奇實大家好像唔知券商操作！你買10萬股熊，券商會沽1張細期，從中食差價，冇期貨券商咪唔開價囉！券商唔會同人賭！1同人賭可能比超級大戶ko

而家咩環境?
全球主要指數期貨都trade唔到?

係IG SHORT 左姐
其他應該OK

所以其實係IG入面既HSI DJI果啲TRADE唔到
而唔係全世界各地區冧檔?
我有冇理解錯誤

正解

美股都痴撚線既

關咩事

聽朝真係任佢開

預演緊急法同攻擊美帝金融系統
以至演習攻擊美帝戰略系統
包括被國家級攻擊都勉強撐到既連登

ig無事啦

佢真係幫我平撚左

又可以鳩叫了

大芋中意托下又得沽下又得

嬲得濟大戶夾埋牛熊兩邊殺啪曬

仆街我啲熊仔

道指爆升

聽日又有特價熊 正啊

ig唔識升, 有冇人知咩事

會，除非係開市就打把

如果52334聽朝打左靶
我一定會去投訴法興

唔會
當打左把
聽日去佢公司門口追數
你買左邊間發行商？
齊齊去清算佢
叫佢賠錢

你買左幾多
我溝左幾注
屌佢老母

6位數

六位數股定六位數銀碼

今日單野真係好似唔簡單

隨左今日肛交所同垃圾政治，唔好唔記得又到鮑仔主場+侵侵9up

26900唔會死吧

嬲嬲地
貼倉屌鳩佢老母臭系
尋日過夜既
今日溝既
倒跌個時再溝既
屌你聽日死左麻煩大家幫手睇下新聞有咩事請公開我呢個回覆
本人唔自殺身體健康全身無傷痕正正常常

咁升法 啲熊會唔會變晒0.01

老美其實做咩係咁升

港交所又縱容造市又死ser
係咪應該要賠錢？

話你知 死鳩緊

炒減息

269唔死啦，除非老美千升

買咗輪嘅同學望住你表示同情

屌咁少 算吧啦

美帝有冇咁好力

梗係6位銀碼
入得十零廿萬股仲洗9叫咩
食幾餐飯都無左

成個月糧呀大佬

點撚知你新手都咁勇

個勢 聽日 d牛起碼補番300-400點 未計今晚可能仲會升

插啦 268似頂

美國經濟咁好加息唔該

聽日一開即啪，淡友恐慌式平倉

美帝

升到咁撚把炮 減乜7息

老美捱得過12點先講

炒減息係咁架啦 等鮑仔星期五係瑞士講乜春先知後市

聽日上270
今晚早啲訓啦

咁你月薪十皮喎
一個月糧好快無事啦

我啲輪又要硬食佢時間值

呢到有冇人put左2382

聽日跳得了
仆街港交所

老美自high
歐洲回。老美狂升

唔使驚。今晚倒跌

聽日可能都開唔到市 搞搞下會唔會實貨都一齊唔開

升穿前頂，出貨量又好，黎緊又出幾部電話
咁多野你去put呢隻

好嘅唔靈 丑嘅靈

前線勇武巴打

利申：受害者 妖

mola

唔開現貨唔好呀，聽日我要走左隻2013呀

牛牛哈

升咁多侵可以出黎插強國啦

聽日停牌，好不安

龜頭金融界議員都屌佢 聽日佢試下唔開等暴動

好撚不安

一切已經太遲 坐到0.01

唔好開唔該

休息返一日先啦，原本都打風

聽日千升喎
點解唔想開

太多錢唔想賺，想香港人休息一下

星日有大鑊野出，有貨快走， 最後逃生門

cash is king

痴線 聽日要啪啦

你淡倉？

你話呢

今次呢單野好多券商躺著中槍 佢聽日唔開點交代

一係私㡳下囉

美歐亞都千升
得香港收十字
整返個server仲唔同我升

淡倉

得一間垃圾停牌炸
驚西
要驚都係佢驚

有理由相信玩回血劍

嗱 其實港女呢排見美帝同爺閪都冇跟住高潮嘅 樂觀啲

法興d近熊變左永久停牌

咪係 唔會太高既 聽朝270咁啦

期指得19000張 牛熊好得幾多？

輪商有國家任務、為國捐軀

今晚戒嚴

全香港大部份電訊商都同華為合作

完。

今日yahoo財經係壞咗

肛交所偏偏係中美股市好嗰陣一野抽高個systematic risk 又真係好撚野

美女突破268

戒嚴左成個星期，日日噤多黑警黨鐵，

個個拿棍，仲有人坐黨鐵噤危險

今晚都整唔返，聽日繼續停期貨係咪繼續跌
整得返就千升？

睬過你把口

美女今晚270

聽日千升 肛交所水洗都唔清

聽日停市啦屌

比我過埋個weekend

肛交所頂唔住千點大棍
所以今日暈左

ig係咁升

唔開淡友一人一啖口水吐到佢浸親

好有15年4月嘅味道，下星期冇事就爆多棍等10月脫歐股災

Hello all

美股突破26800係咁升
今日入熊搏佢跌既真係RIP

痴撚線 今日制做混亂 d人唔敢入牛
之後大爆上
大戶好野

開番市會唔全補番個升浪

睇完張圖安心晒

聽日起碼高開500 呢個勢

全球最大賭場開始了

聽日唔開 鮑仔話唔減息 咁就唔驚啦
但大戶有冇咁好死有肉唔食先

熊軍又被撚

300 左右

你估老美到2幻7先定港女先

夠架啦 267可以898

美股呢個升勢，通常都係DH收

嘩咩料

開市位全日最低位

午後勁多人恐慌性拋售
沽唔到就入熊

希望越大 失望越大
鮑仔生性啊

睇IG唔多跟，聽朝9:15開到期先知想點

好多熊軍係被過夜 267～268 R.I.P

屌真呀

8咩89都入唔到市
仲記得有人話買熊就升 買牛就跌
買哂兩邊係點
今日港交所就答你
係停呀
齊歡暢 你今日贏既機會係零呀 .gif

點止

今日最後現貨都收復番200點

收市ig 再升兩舊機

仲未計今日朝早d人入唔到貨買野

5舊都算少

千古奇冤 被逼過夜嘅熊軍

鬼咩 恆指升隻牛又跌 熊又跌
都唔知做乜春

熊軍今個星期好慘
尋日無啦啦比人夾成千點
今日仲被迫過夜

強姦完仲要局你賭

我依家嘅寄望係哂小侵子到了

現貨果度100點姐尾市棍
ig 對應係期唔係現貨 但買唔到果d 真係冇得計

我都有啲扯火 平時當我狗咁撚都算 今日牛仔個價好似個莊想寫幾多就幾多我dkgh啊

有冇熊軍報到
我用左最後一口氣26800沽道期

法興我屌你老母

講左好多次今日死SER,開價還價既都係傻散(即係你)

嗯 所以我午市前賺咗少少走咗 認貪心咗啲

咪就係
痴撚線
當人kai 嫁咩
升跌都係跌
然後第二日爆升
呢野仲嬲鳩過比人左一巴再右一巴
最慘既係

我仲要繼續玩

其實你買隻100%街貨都會咁，只不過有得跟咁解
試過有傻散高5格掛買盤都係咁

有賭未為輸 夠薑肛交所攞碌鳩出嚟同我格多次劍

法興唔比人止蝕
瑞銀唔比人賺錢
兩間垃圾

被迫過夜

我當上咗堂

瑞銀瑞信出嘅價都好撚垃圾

一間停牌 一間玩到點都跌

熊軍只有證實咗太子啲事係真就…
但我希望係假

已經停左牌

各位 很久不見 平安回歸

做咩唔買牛？明天D牛啱返價爆升

我寧願買完停牌
利伸 買牛

睇錯跌 都叫認命
睇岩跌 真係黑人問號

Ig唔跟升
Adr唔跟升
完

今晚美股收市升400以上 聽日港股係咪都要升返少少呢

依定計落 都要高開400

係就和味

就算平開！D牛啱返價都係升

屌 都話瑞銀回40點隻牛仍然跌3格然後又落番20點再跌多3格 咁你買左你賣唔賣丫咁鬼

咁會衝擊270啵

關咩事
早幾日美女跌港女升
大戶想點就點

今日趕得切係隻熊停牌前放左佢

但留左兩手聽日等打靶

開市就係既

聽日期貨開唔到 牛熊都大機會唔開
牛軍咪咁high

咁而家IG 恆指係265XX?而家買定聽朝棍上?

開到期指都亂哂龍，仲要睇爺面色，仲有個條人權法未知點
IG唔跟不無道理

係囉,正常而家IG應該要268UP

港股跟外圍嘅時代早已過去

開市 不問價牛
完

淡友好多見解

ig 唔是跟現貨 跟期指的

聽日期指開返嘅話,係咪人踩人平倉,升撚到飛天?如果今晚老美唔跌的話

大戶會睇班傻散點部署再決定食邊邊

點解人踩人平倉唔係插撚到地核

我知,日元跌,金跌,老美升,呀爺升,正常港女點都要跟掛
而家仲要一大堆淡友未平倉,如果聽日開返點都衝返幾舊

呢位清就識野啦
依家美國升一千都假
聽日期先係控制指數開幾多

痴撚線

今晚老美出既數據全部超預期

咁咪無得減息

加息

仲有qe 不用怕

先殺近牛

如果你係大戶 我支持你咁做

要跌800啊

千跌is alright

今晚老美會唔會咁

我想佢回啊 不過唉 大戶咁好死咩...

又話數據好
唔炒減息
應該跌嘅？

我被迫過夜吧 -1 冇啦

美股咁撚硬淨

有心理準備聽朝一開市就止蝕,應該好痛

我見Ig黑期啲前線熊軍守得幾好
我地企後排，望真啲退

清! 你反應太慢啦，大戶早已轉咗玩法
宜家係
數據好, 經濟好= 升
數據差 , 炒減息 = 升

老美準備倒插

巴打正解
牛牛SING

嘩美國升成4百幾，尋日升成千點時沽咗期指想今日平倉但係388壞機停市，聽日港股再升500先做翻交易咪仆街

除左瑞字頭
垃圾法興都唔會再買

所以硬食好撚嬲
我10萬熊都要死啦屌

屌佢老母聽朝09:20 26700又死鳩晒熊骨都無

收到風
今日件事大芋決定
聽日平開1分鐘比熊軍走先再升

平開啦仆街
高開/低開仲點會有人同你玩丫

雖說老美係屎都爆升
不過照咁睇又真係無咩理由再減息喎

連登公投
正評:照減0.25%
負評:仲減減LLM咩
覺得減多過0.25留言啊

ADR接近平開

聽朝9:30一定走到

我驚鮑仔比侵侵吊起錫袋喎

我又點會係大户呢

千跌有找

係就快 唔好兩頭望

樓上紫巴講好的1150呢

硬食完
你無買牛做番對沖？

點撚樣買。。。左一巴右一巴

最慘我係被迫過夜
屌你老母港交所

港交所公告，香港交易所与相关系统供应商经过详细的调查及检测后，决定明天(2019年9月6日)恢复衍生产品市场之交易。

千升

咪係

劇本早已寫好 dllm肛交所

屌

又迫害熊軍

你啱, 本身都冇得避

你 禁 樣 我 係 唔 會 驚 架

高開400定500

巴打想走熊走唔到
買返牛對沖咪無咁傷

開市不問價平淡倉再反手揸有冇得諗？

其實佢今日臨尾尾市一抽去番開市位，係咪想當今日無開過市

有

點會無咁傷。。。。。。一定會左一巴右一巴

而且有冇人乘機枱底下左手交右手極可疑 始終有人係可以改個programme

8/9大遊行見！

完全無講咩事 一句死機就可以停市 大陸化

個主席都已經係大陸人啦

仲叫人點信你呢 同爺閪一撚樣 獨立公正我吥

仲未公告？

為了維護市場秩序，香港交易及結算所有限公司（香港交易所）於今天（星期四）下午2時正暫停衍生產品市場交易，並暫停了當天的收市後交易時段。香港交易所現已完成有關電子交易系統（HKATS）連接問題之初步調查。

香港交易所確認，由於供應商提供的交易系統軟件出現問題，影響衍生產品市場。香港交易所正與供應商合作解決此問題，並將適時提供最新消息。

邊有話聽日復市

殘體字仲唔係流料

官網未睇到 ching係邊到睇

通告 CIRCULAR
事項: 恢復衍生產品市場之交易
查詢: HKATS 熱線1 電話:2211-6360
香港交易所與相關系統供應商經過詳細的調查及檢測後，決定明天 ( 2019 年 9 月 6 日 ) 恢復衍生產 品市場之交易。
此外，HKATS 電子交易系統 (「HKATS」) 內之標準組合盤將即時停止產生由莊家使用之雙邊價格 報價交易 ( MO37 ) 生成的餌盤。
所有以單筆訂單交易 ( MO31 ) 及大量報價交易 ( MO96 )2 所發送至 HKATS 將不會有任何改變。 香港交易所強烈建議交易所參與者須與其資訊科技部門或承辦商協調有關準備(如有需要)。 如有任何查詢，請致電 HKATS 熱線 2211 6360。
市場科 衍生產品交易 主管
何耀昌 謹啟

23:43 港交所公告，香港交易所與相關系統供應商經過詳細的調查及檢測后，決定明天(9月6日)恢復衍生產品市場之交易

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

千....

下, 即係MO37有BUG?

熊軍破大財
熊軍又要輸了

美股回乜春

回咗嗰30點唔夠

新手學野一問，點解聽日一定升？

因為話聽日升嗰啲買咗牛

股市只會升 唔會跌

定律黎

聽日應該唔會升得多嘅...我估

阿爺升
美股升
金跌
日元跌

呢啲話題只係用黎套下大船係咩，唔使擔心

可以話你知就算齊哂港女都試過自炒

上連登勿認真

利申 267熊

今晩gel太行結果聽日秒速翻艇係常有嘅事

今日就係最佳例子

港女咩都可以唔計

升10000。。。我估

升500食熊肉
跌1000食牛肉
你係大戶你點揀

我全都要.JPG

千跌

大戶.gif

先升後回

升200 已經有熊肉食

睇吓美女撐到收市玩成點

聽日等怪獸巴指示

仲未計派貨賺既錢 富者越富

怪獸巴千升之後唔見左 佢話set左止賺25785 唔知佢點

都話美女268到頂

照呢個諗法，恆指應該永遠單向升，因為每日升可以一路向近果邊殺

唔係

近嗰邊無倉食撚毛咩

睇餸食飯嘅慨念

果日最低只係25806...
希望佢止到蝕

Server好返，ig無爆升
聽日要跌

其實會唔會係沉日1000點做市㩒爛左部機

美女回緊

巴打重熊？

好似仲可以硬一陣喎

呢位ching極有可能係熊皮牛

明天平開！所有買牛熊都走？

老美跌幅開始擴大

無g一問mo37係乜黎

怪獸巴聽日可唔可以帶我攞大戶錢？

今日被迫-1 過夜輸得好唔抵

HKEX 個網又死左 聽日都唔知開唔開得返

我慣左7點 8點訓
依加日日10點都聽到樓上樓下大叫光復香港 獲獲都嘈醒 依加要早開冷氣block聲 嘈醒就出露台一齊大叫

等睇斬頭盤

熊軍報到
沽美期輕鬆贏
將止蝕位推至26800
港股似平開清哂啲期指盤先出方向

78點
ching返咩工

IFC 見

一齊

還我血汗錢

全職賭徒

只係望唔好直接打

吉倉保平安

講個笑話：熊軍

上呀牛軍

Ig又棍上

又貿易戰降溫又硬脫歐降溫，等睇再次托上290

正式宣布 法興熊無限期停牌

升

但次次咁興奮，trump trump 就會出黎懲罰股民

感覺今次都可以high一排喎
睇下鮑仔生唔生性
宜家真係減0.25都千升（老美

買牛賺大錢

但係小飛龍成績唔錯啵

高開255

開266啦

期指怒扯幾多？

270見

連埋尋日果d啦

唉尋日走唔到熊係咪可以追錢？

Ig +300

去緊法興

大！爆！升！

投訴涉及風險,買賣須要睇運

肛交所:乜你琴日走唔切咩?陰公豬囉

利申:同你一齊豬

場波踢唔成馬會都仲會退錢
肛交所真係強暴你肛門

邊有得追阿錢阿
IFC 算啦
法興

一齊去法興公司
就到了

一句投資涉及風險
完

返工搵返蝕左個d好過

熊軍屎忽又比人挾到開花

For real?

賭仔斬人呀

開市入牛

本身有牛放唔放好
無信念想止賺

Me too

道期都升緊 今日有機+400

屌
公平咩

：「比番隻熊我呀！！！」> >

我隻牛升56格 有無呃我架

話說有無人D過夜期、期權錯撚晒價？

黨交所仲有得升果度好野

勁假時段都信

港交仲有得升?有無搞撚錯

自High下姐

落競價盤走左佢囉

唉真係好絕望,早兩日一入完隻沽5分鐘內林病條仆街走出黎話撤回,琴日低位想走又走唔撚到..

牛佢老母，直上280

琴日個個話put既

特價熊 正呀

牛就牛啦，無人理美國佬

期指壞撚左？-130

直角線

期指一開267
橙無人道

牛牛牛！！！

平開

有機呀 閪騰同港膠都升嘅話

270

屌ig又死左？又平唔到倉

都傷架 中國鋼廠係大型到唔可以倒閉 所以先減輕唔到空氣污染

又壞

止蝕8成淡先

唔係，期貨係真係一開就見267
現貨應該268

報復式反彈

我都-80%....

牛到280

都20分仲有得想 今日想升幾多

仲有得上

0.06 追267熊果班

今日夾爆佢為止

真係牛得?

Cls 唔比走再殺仆街到無人有

267啪 開市幾分鐘啪埋268

咁搞法聽日真係暴動都似

琴日話入熊無得輸既

開呀
係26773
267 熊

Ig 268都黎

可能藍絲都變深黃

輸晒咪冇得輸

牛又贏

今日過夜熊 勇武聽日幫幫手

熊軍即變反共大本營

老師我唔做熊軍喇

法興苦主大聯盟

成條熊柱啪左…

大戶早餐

熊軍又一日屍橫遍野

好彩冇過夜

法興熊仲係交易唔到？

268先係

Same 琴日賺少10格走貨

打杷了

269都

會回番至267樓下既 45天咁強會比你一下破位？

269重貨區

我269走唔走好

邊可能唔食270丫走到好走喇

屌ig回左成百點

大戶餓咁耐 唔可以睇小㗎

交易到呀, 我見正常

267熊走唔到
輸左30萬
仲可以點

斬左咪交易唔到

返工對沖

冷靜下 唔好亂追數

正股幫到你

1000點 輸50k
27400再沽過

輸錢咪上街囉

係咪已經打左靶

熊！

同我死落去

如果今日係跳空大陽燭成個signal就出哂

特價牛

屌 衝唔入

53308咩料呀

如無意外今日妹市

一野就食左

引熊啪

好撚慘被迫過夜仲要一開即斬

記住買熊輸左賺正股對沖

屌，好倉set26800平，最高26775細期

輸左好多
冇包㐲了
可以超級勇武了

你地班仆街睇人輸錢咁開心，係咪得我一個覺得成件事好sad

冷靜D
返工對沖啦

插插插

熊柱啪哂好就真

唔係,我都輸到仆街,輸無可輸,繼續返工對沖

陣間就上

我宜家唔冷靜咩？！

熊熊哈

正常咁玩啪我覺得係問題呀 突然停牌逼過夜啪真係好仆街

集氣

輸撚左6皮
重新上路

其實我唔明琴日做乜個個熊，搏肛交所出問題而跌，但你知我知大家都知既消息，大戶有無咁好死送錢呀

267都幾多熊

落去 !

中国化左好多耐啦
美國佬都用過呢招
香港跟機姐

買牛就真係大戶送錢

商家從來都係仆街

第一隻要爆插係港交所

班友患瘋熊症

係過夜嘅問題呀

牛市買熊

大力抽上

咩位入牛好？

抽高多下就夾爆你地牛軍 快d買牛

我真係睇唔出邊撚到牛市

有本事殺埋269 熊

呀爺都表態支持插緊

貿易戰下全球經濟依然強勁